{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016159",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "기막힌닭"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡県南面人口ハンギル11に位置する素晴らしい鶏は、鶏肉の炒め煮の専門店です。 ここは週末は午後5時から9時まで営業しており、月曜日から日曜日まで毎週水曜日のみ休みです。 メニューには熟成キムチ40,000ウォン、タッポックム35,000ウォン、醤油ソースチムダク 35,000ウォン、替え玉15,000ウォン、替え玉(ラーメン、うどん、餅、餃子、チーズ餅)2000ウォン,チャーハン3,000ウォン,ご飯1,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は週末の午後5時から9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このお店は月曜日から日曜日まで毎週水曜日のみ休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには熟成キムチ、タッポックム、醤油ソースチムダク、替え玉、チャーハン、ご飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチの値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油ソースチムダクの値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油ソースチムダクの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "替え玉の値段はいくらですか？",
            "answer": "替え玉の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "替え玉にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "替え玉にはラーメン、うどん、餅、餃子、チーズ餅があります。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の値段は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 318
    }
}